迷失世界？

嗨

個女仔係咪死左 ？

5馬分屍了

仆街呢個係我嘅童年陰影 由細到大覺得細路慘死特別深刻

之後會講無死到只係受左傷
童年陰影

老細岩岩講左了

原來無死到

個老野好黑人憎

咁細隻龍咁短時間點分呀

我記得有一幕又係呢D細隻龍, 咬左勁耐都未咬得死..

遲啲成班人係草叢行嗰幕
有條友去廁所比速龍仔咬勁耐先死

屌我真係背到哂出黎 但我又好撚鍾意睇

無左明珠台個logo

記得有幕捉左d龍入籠，之後主角佢哋開左個籠，惨劇就係咁開始

asfhasdfkljhasfklhafks

行咁埋

從小到大都好奇點解白人的女兒是黑人
養女？

養女

做得好似
d人走來走去，比隻龍飛跌

無明珠台個logo，搞到我好似睇緊碟咁

主角條女同個女都係智障

走去救隻暴龍仔搞到累死好多人

今個星期少左好多人睇

反而第1集個故事合理好多

兩條on9....大愛撚

花式自殺
大愛撚

好唔合理

揸槍呢個最慘

女人

女人都係累人

可唔可以拍一集係啲智障嘅死晒

好撚型

轟呀!!!!

暫時冇事

大愛嘅結果

又會推一半唔推一半

隻暴龍仔好慘

點解唔綁架車到

老豆老母黎報仇

gg

分屍rip

點解唔死啲智障

個女人咁都唔撚死

替死鬼

應該死就唔死...死撚屎啦

童年陰影 分屍

要留返條命報復社會

阿叔臨死都諗住救佢地

屌個啊叔死得好慘呀!!!!

臨死都幫手踩實油門

我屌你老母 女主角係雞係公廁呀

你老味
咁撚有義氣既人就咁樣死撚左

屌 救人都要死

其實我最鐘意第2集

垃圾女主累死全家咁濟仲要一啲愧疚都無

但係偏偏細個果陣又好鐘意睇

個女主角，攝影師，同男主角個女都好撚想佢地死，當年睇到好嬲

依家都想

係下集柒左

快啲入草叢啦

又一個了

女人累全家

咁都唔死，唔想睇

救佢哋嗰個反而要死 好唔公平

D恐龍bb好搞笑

有隻勁似周杰倫

唔明佢咁都可以死

屌你 咁咬個咀 我咁大人睇都好驚 但點解細個果時睇又唔怕

佢捉住果陣明明可以殺咁兩三件

d龍仔跟佢行等佢冇哂力先殺

個光頭佬死左，個女人一d傷心自責都無 西女人又唔死，真係殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

唔肯除左件外套+自以為是理論累全家

屌你又係個女仔 食左佢啦

食左條仆街啦

食左佢啦

D恐龍一定好口臭

冇彈

痴住係腳板底

水濂洞黎喇

怕蛇多過恐龍

驚喇
閪女人最衰係你

屌d劇情都智障

四眼佬陣亡

又係d大愛環保撚害尻人

成team死曬

到呢條友死未

仲有電

睇呢啲劇情真係會嬲

怕蛇個下

呢套真心垃圾

屌呢3條蛋散唔去佢地根本唔駛死

條仆街死撚左佢啦 累撚成全家
唔係謀殺都係誤殺啦仆街

個女可以唔用武器攪掂速龍

無呢3條蛋散一早mission completed 搭飛機走人

食左個女人佢

人地阿爸其實都幾型

玻璃唔利

第一次睇咁高清 之前邊有 1080 最多480 dvd 360vcd

勁多工具但用手挖泥

我細個睇唔記得係咪支槍管勾到張櫈個網，開唔到槍然後俾兩隻暴龍橫腰扯開咗

力架食屎啦

1997已經拍到2k?

食左佢！

屌

屌,咁都食唔到

好9

其他死哂

翼龍第三集？

屌咁都食唔到個女人

hd remake 啊

Yes

我屌你老母呀環保撚 拎撚佢人地d子彈

恐龍呢樣生物真係好撚廢,唔怪得絕種

條傻撚累全家

上集個博士係度實屌到佢地開花

應該係數碼修復版

個女人點解會跌落來又比人接到

手短捉唔到無計

主角光環
仲要無傷

咁我想知個時戲院係咩解像度

每次睇到隻恐龍飲泳池水笑左

小說中，Sarah Harding是個勇敢強壯、機智過人的女中豪傑，多次救大家逃出險境，電影中則把她描寫成有勇無謀、自大又覺得自己無所不知的女人，多次把大家帶進險境。

唔明暴龍點解可以出到個籠
食哂成船人，照計駕駛室入唔到

無人求救

隻船上面d人又唔知點死

因為主角唔係船度

隻龍識變大變細

最後關果個又點解死左

明明而家先開閘放隻暴龍出黎，條船d人唔知比咩殺死

隻暴龍走出黎咬死佢再走返入去匿埋

頂 全中

比另一條暴龍殺死掛

有兩條咩？

點入到駕駛倉

條街冇人

個女主角而家幾歲

你估香港咩

做咩唔食隻狗

香港人=隻狗

57

飲泳池水

隻狗

仲有無拍戲

個細路作死

真
外國民區夜晚真係冇咩人

juile moore 有邊套戲唔克人憎

d保安措施真係差

kingsman2

個仔害死老豆老母

早幾年先拎完奧斯卡

勁似周杰倫

應該係有raptor上咗船，跟住俾暴龍食咗

全人類都係智障

Call 直升機射死佢啦仲諗住一家團聚

比人類搞鳩佢全家仲要殺左佢

食左個女人佢！！

搞錯個女人又害死人

細個覺得碼頭班police 好慘，隻船兜嘢剷平咗個office

之前應該要比伶盜龍捉去輪姦

之前猎人射兩槍，佢射一槍攪掂

從來沒一點歸屬

麻醉?

當年依套好似受歡迎過第1集?

細個果陣係尖沙咀見左個廣告牌好大好震撼

呢集好悶 連第三集救仔都好過呢套

第三集好悶wo

我覺得第2集差d，因為拍到果3條友好撚抵死，你係好想d恐龍食左佢地

個人認為拍hannibal時係最索

片

有可能佢阿媽係黑人～～